一人一個出貓神技

有無啲值得參考既出貓神技

溫晒書去考

abs唔去考

望隔離

唔識果陣問監考點答

計數機

肥仔開倉有啲好細既藍牙耳機。你估團隊合作得唔得

打電話返差館問膊頭有花嘅

裝無線隱形耳機 同戴針孔攝錄眼鏡 然後搵個識做曬既人 prof.又好 學霸又好
透過你眼鏡sd問題出去 拍檔再通過耳機答返你